历代《少年Jump》周刊的信息，以及其中对北条司的介绍

历代少年Jump周刊：  
http://www.biwa.ne.jp/~starman/index.htm

其中关于北条司的介绍：
http://www.biwa.ne.jp/~starman/mangaka/mangaka_ha.htm#houjou
北条司  
投稿者：岩瀬
大学在学中に少年ジャンプに漫画を投稿し、そこそこ評価され原作付きの刑事漫画を描いた後にジャンプでキャッツアイを連載開始し、大ヒットする。その後ジャンプで最大のヒット作「シティーハンター」を連載開始し、前作の2倍のヒットを記録する。7年間の連載にピリオドを打ったあとに2回連載をするが見事に撃沈。青年誌オールマンに移籍し「ファミリーコンポ」を連載し、本誌の看板になる。その後、恩人である初代編集者の堀江信彦に付いていって集英社から離れ、株式会社コアミックスを設立し取締役に就任しコミックバンチ創刊とともにバンチ創刊号から「エンジェルハート」を連載開始し、同誌の屋台骨を支える。現在も続行中。この人も「エンジェルハート」が最後の週刊連載になりそうでとても不安です。果たして新作を見れる日は来るのか？
